FIFA19 ULTIMATE TEAM 討論區(133) ea幾時出實用sbc

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

15:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

16:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

17:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

[/quote]

un吹pjanic 交son sbc
仲有冇執得平d

特登改左個TEMPLATE 等電話都夠字數出
你又用返舊個個

Son....得350k身家係咪唔好做
利申：冇愛

如果出干sir
國籍應該變咗做中非

唔會掛

1516

應該winter upgrade先會轉？

意甲個隻sbc出黎做咩

ea撚狗 得人驚

如果son出if係咪都係86？
sif先87？
隻if willian用唔夠4場又要換了

今年成日出垃圾

都話左係20萬起跳既LM
Skip得 繼續用世三

呢件垃圾都要84一隊

好似話跟futmas

應該照轉 德甲隻if orban都係咁轉左國藉

呢隻野連後備都未必會做都要50k costing

Son係咪值錢在5*wf ??
我LW係OTW Richarlison

係 同埋健康射

屌 英超真係好 日日都有野做

我買隻83基達好過

UT d 人郁得特別快 好難玩
其他mode 都冇咁快 一玩ut 就好難適應

究竟英超要出幾多隻左翼呀

一閘難求 能力麻麻地都照做啦

岩岩做完丁力

son要成20萬好貴

雷哥呢d 買可能780k 都唔駛

砌要700k

如果為開pack癮 又個個星期有得開

icon sbc 又唔知仲有無

邊鬼個會砌

揀開untrade 本身多卡嗰d掛

仲要多數都唔廢，之後不斷研究抵唔抵做

蘇超左閘定alex telles好

意甲隻Rigoni做唔做好
想賣左副隊隻sif suso用佢算

又出LM 不了

射門仲要同上集一樣咁廢

不過佢作為Cam
除左射波 同佢4腳 身位扭波都好似少勝kdb
上集用佢真係幾好扭 loan隻玩下先算

好似好多負評futbin

存人存錢諗住等st son用黎連大力神
屌又係lm

扭得傳得撞得都唔係問題
問題佢成日走D位好靚 餵埋俾佢單刀都入唔到

有冇son食評

有啲咩吸引到你砌 我都等左意甲加翼好耐，但係呢隻真心做唔落

利申：狗衝左聖誕callejon, 90pace 93 stamina 可以狗衝成場

單刀Cur埋去應該得掛
佢係撞射個類廢廢地
佢真係淨係差在finishing

食deadeye 變90finishing點睇

唔好睇食卡個數，個數實係假

人地係轉左國藉中非共和國
如果近期內會出特別卡一定係新國藉
咁都要話ea撚狗

If reus 咭面好睇過 potm 張神主牌

今日好似無 futmas sbc?

轉左國藉干sir 即刻冇咁吸引

KDB真係完爆呢隻icon
H/H Workrate 5星腳，點比

最後冇整到 一嚟太貴 二嚟卡面一般 三嚟覺得reus一定黑到上90

KDB防守都有貨交，真係吹唔脹

多謝Son 比我賣得出公司佬 終於夠錢買kdb

4星SM
5星WF
同埋90速85體

我等到最後果日先, d 料如果 futmas 用唔到先考慮下

Perfect link with gomez

冇砌Gomez

如果500k -550k 砌 感覺合理好多

睇黎700k 都係暫時EA底線

後悔無砌

用緊anderson if 諗緊砌唔砌son

咁既Dribbling Stat點用呀大佬

張futmas son有冇食評同抵唔抵做

用世三啦 son咁貴

好懷念17既futmas, 正好多

個人覺得大機會出if過法明奴 仲要一出就86IF
我仲要有隻硬吹ucl 好似唔值200k搞佢

卡利祖2星WF真係好咩

已經有張potm世三
諗諗下又未必用得著

一個sbc造就阿記鋒線

出if應該會係st/rw?

84rating requirement 換張86
抵做到爆

St大機

今日d人又唔岩用
仲有15隻

果陣點知佢會越出越閪

用Mertens好過

d底價icon越跌越多
係咪因為rui個sbc又唔洗祭隻icon d人覺得之後都唔洗用icon 所以就黎跌穿60萬

Gomes做完想喊
依家已經落去SB隊

係呀 再打壓baby icon價
呢方面做得幾好

Salah

If 世三+ 美羊 定 son+ 美斯好d

好在晨早放咗
屌你出咩雷哥

普金Mertens

不知幾好用 我踢走if Mertens 讓位比佢

琴日好多謝SAM哥比意見我
但係我舞唔掂隻baby blanc
玩左一晚賣走左

有咩唔好用？

嗚呀

睇你咩玩法
爆底willian
cut in 健康射 sif mahrez

裝左anchor 但係用落好鈍
身位防守係幾強 但係用落同Shadow SMS差唔多
進攻方面SMS好似仲勁

上年futmas sbc又好用又易做，azp 雲迪克同hehe
今年不了

咪又係中右邊

做左Gomez用Rigoni

Thanks! 好掙扎willian 慳好多

儲咗10pack諗緊開上個禮拜定新totw

請問單箭頭用 牙朗，prime raul 定 baby 大哨好？差不多價

今年除左白Kante同明奴其他全部都係overprice

牙朗

有冇巴打有用牙朗??
我10月個陣買 入好撚多波好撚勁
冇玩ut一排 上星期開始玩番
發覺隻牙朗好似鈍左 爆唔起 射波又廢左

係咪gameplay有咩update? 定係我廢左

一分錢一分貨
如果你係玩cut in健康射
極度推薦mahrez 80分鐘仲可以喺後場拎波
爆過對面 然後健康射絕殺對面

出d人唔算好差，但個價真係唔知想點

應該最尾都係砌左白簡迪應下節算

800k-1.3m 既prime icon都高危

暫時都係砌得呢隻，最抵玩

今日隻LB都唔差，可以連白Kante 同高癲

如果牙朗都滿足唔到 應該無咩卡玩到

有同感

想問係咪有野唔同左姐

咁巴打點打算? 賣牙朗?

德甲拜撚賣身家都要入泡菜

入左好多文迪蘇傑仲未走到

唔覺
利申經常比人狂入

唔使賣身家掛 應該貴極有限

買toty牙朗

From reddit

Nation: Portugal (Quaresma, Semedo, Pizzi, Gelson, Guedes, Antunes, J Mario, Ricardo P, Moutinho, Jota, Bruma, Dalot)

Table Position: Arsenal (Bellerin/Kolasinac/Monreal/Ramsey), AC Milan (Calhanoglu/Higuain/Bonaventura/R Rodriguez), Bordeaux (Kamano), RB Leipzig (Poulsen/Forsberg/Bruma), Real Betis (Carvalho/Inui/Bartra)

Shirt No 6: Khedira, Lucas Leiva, Mario Rui, De Vrij, D Suarez, Koke, Kondogbia, Veratti, Thiago, Delaney, Pogba, D Sanchez

My predictions would be: Guedes/Dalot, Bonaventura/Poulsen/Bellerin/Ramsey, and Kondogbia/Thiago

因為啲錢all in 曬90reus
有d高rating卡未賣既其實

Bonaventura 干sir

如果干狗應該大把人做

可能聽日紅卡中夠2張呢

比比鳥

幾時出toty

希望喇
紅卡真係中啲岩使既野最開心

其實Guedes都應該會做
用落都幾似son

dost 有張萬聖
重出黎做乜

唔係法國 真係不了

有愛就要做，成個陣除咗pique都係本身已經有嘅人
咁諗會好過d

唔識欣賞 就咁睇數據覺得好廢 又慢防守又低
利申 無用過 鳩吹

干sir? 一隊86連2隻IF呀唔該

睇你個名都知要做

有愛咪做 唔使咁既樣既 又唔係叫你白俾既d錢

好似話會轉國籍

見到Dost, 好驚

啱呀

長期窮撚

比我中美閪，我就賣牙朗入朗癲

諗下好啦

基士文我都收貨

左邊二選一，大家會SUGGEST SANE / MANE?

用緊丙朗，想換crespo / Raúl 係咪不智

十分不智

啲人開始quit game?而家打D6輕鬆左

Dost肯定狂出現

德甲右閘甘仔算係咁上下,冇咩選擇
而家用緊if Caligiuri , 幾好用

我都有諗過
用牙朗就要用祖三角
如果換crespo/raul就可以用返鍠三角

各有各好，我覺得mane扭波走位好啲但sane射波好啲，但mane平好多

Predict 姐 可能冇

話時話通常totw有美斯都會有另一隻阿根廷81同位架喎

好想知同Raúl 差幾多，crespo downgrade 左應該真，但Raúl 睇起上黎都好好用好吸引

btw諗緊做唔做埋saracchi
德甲無LB，仲用緊plattenhart，但遲d會買Alaba

有無巴打有saracchi食評？

呢隻好玩
入到隊既窮撚真心推介
罰球角球遠射齊晒
artist 好輕身又比想像快

RAUL D 數值真係好好J

直接買alaba好過
仲要平d

為左隻son 丹狗變左7chem

如果出聖誕干sir真係點都要做

出隻84比佢 200k都整呀

點解既

真人轉咗籍去中非

我都想賣牙朗 但又諗唔到咩替代品

唔係法國就大鑊d

咁撚on9
但佢代表過法國架啦喎

我覺得連牙朗好煩...所以一路都無買

咁我寧願佢轉國籍加數值 然後平平地做到

唔明點解轉藉 係咪法國冇位比佢

牙朗無乜代替品
Raul好全面
但無牙朗個種身高模組 角球屈頭鎚

youth level咋好似

法國太多人 所以轉掛
利申鳩吹

做左Gomez Rigoni 想買小花玩小人國隊

個feel 似會出totw sbc 難得美斯今個禮拜咁爭氣 又有基士文 同 Jesus 仲撞埋futmas

想玩小花+牙朗又好撚難攪

點解咁多人唔知干sir轉國籍

Dybala Gomez cam
Messi st
Ronaldo cm
451 左邊仲可以放屁馬 右邊包皮

唔撚放防中

性感到暈

多謝焗豆巴既意見先
但係岩岩上futbin一砌 冇防守既屌

有前無後
牙朗 美斯 屁馬 包皮 大巴拿

唔用包皮屁馬咁樣都得呀

想輸幾多

笑到仆街

咁要睇下想用邊隻防中 kante?

其實明奴都over price
原全唔抵做

用緊巴西kante

屌依家好撚後悔無整多仔中堅

呢隻唔整你走寶啦

話時話點解Nedved咁平 Prime都係1.4m 但係d stat都幾勁喎

可能慢吧
BTW 走左隻RUI未

有冇巴打評價下佢
用佐幾鋪覺得麻麻

呢隻覺得廢

D 數值

正係得個頭，仲要搶點麻麻

琴日810,000走左
屌你今日見7字

可能會買番黎 再轉陣打cam

尼維特攻中幾勁

451 陣？
全攻型呀

各位 icon 有d abc
出d jumbo premium gold player or rare player pack
其實抵唔抵做

例如依3個咁 成本最多25000
但個pack其實值45000-50000

尋晚臨訓前整左

有冇中場推介 可以比我轉陣之後打番翼 同nedved對調

Griezmann

用堆un吹砌Son嘅話成本可能只係2 3萬
但又驚之後出好嘢(e.g. Walker)時無哂貨要嘔一大舊錢
本身用緊un吹IF Martial打ST
有啲心動想升

SORRY唔記得講 係意甲為主

RIGONI可轉做supersub

Gomez打都得喇
H/M 唔差 要黎出波幾抵 不過準備定supersub 60分鐘入黎

Lozano做supersub

心很累
覺得自己好廢

giggs 同 overmas PRIME 都係80k左右
衰咩

多謝如果巴
做左一個

因為朗癲都係150k到

Haha冇人回

又BIN

80K......等我入番100隻先!

我通常只係做用銀人嗰個
啱啱中咗恩尼斯達

做左波叔 WORLD CLASS任
用左2皮5
比得隻INSGINE 同PERJO我

究竟2.5M 可以買D乜...多又唔係多，少又唔係少咁

認真 overmas 我3星skill move giggs 2星wf
兩shooting 咁低 點解要800k買佢地

頂你咩 sam哥都贏過仲話自己廢

咁sam哥係咩

用韋利可能仲好

德甲左閘做唔做
用緊 alaba

4 combo真係好基本 去到呢d水平

如果giggs 4 combo 應該 1.3m -1.5m 都可能要

多謝爸打提示,
做完中到隻KANE

唔洗多謝 你地都比左答案我

thx 做完中if salah

圖

猩猩係咪Ea打手

我都用緊
唔會做

做左一個

用咗un吹做中羅里斯加辛尼
多謝山田巴

冇圖我中Ronaldo 都得啦

琴日聽黃琳巴打教轉到隊波咁樣
完全將小花鳩射都得既能力發揮到淋漓盡致

尻up ja

認真答 條數係抵既 不過從來唔太理個pack value

根本貴pack 都經常出全qs 垃圾

有UCL SON UNTRADE 真係好掙扎做唔做FUTMAS果張好...

滿足下抽pack癮，world class 呢個係抵，之前set 1同2都做左 係set3改左pack 無做

睇Giggs 個數值 死左腳打落底傳波
用Sane唔好 ? 仲要再快d

負碌炸

有冇人買mega pack抽

rare mega都算
依個真係要忍手

得返110萬唔知玩咩好

之前12球員6金6銀12閃 仲抵過呢個 fifa Point 平100 有6個閃銀 隨時賣得好貴

rare mega都算唔錯，我中最多正野係依個pack

各位巴打，想問下用紅咭砌包，係咪唔計TOTW？

WEBAPP唔計

唔知console計唔計

唔計

即係係ps4度砌先計？

哇，巴塞前鋒，歐聯名射手呀 好想要

琴日160k無入sif cancelo 今日升到17x

計嘅話佢有寫

返緊工，用電話個app砌緊son，用紅咭，佢唔計係TOTW

因為紅卡跟本唔係TOTW

紅卡好似不嬲唔計totw

要用黑卡

即係咁

見YOUTUBE REVIEW BABY謝4 同波叔又唔係好差

邊個係波叔 bobby moore?

ballack?

有呢個字先比用紅卡

明明係TOTW，咁都唔計

朗癲

Middle謝4啦係都

有冇人做左son 好唔好玩同埋幾錢

佢個TYPE係FUT CHAMP REWARD

YS

用

一向都唔計

MIDDLE個樣好細個
86果張型仔D

都係 middle仲要著長袖波衫 用咗一個禮拜就放咗

長袖又無咩野

終於大跌市

請問邊一隻跌

牙朗升緊

升緊喎清

佢應該遲左一個星期回

好似趺左成個星期 仲要底位回升返少少
又再趺咩 ?

我見之前想買個D 世生 妹巴 KDB 阿古路 全部跌左最少10%

如果你一星期無開機, 就岩
如果你成個星期都有玩, 呢d全部比前兩日升番

出左·son 86都唔升口大

做美職任
用完基奧雲高覺得好正
想問下有咩icon似依類型
細細粒
撞難跌
用落好爽

普巴拍middle波叔打雙cdm有無韋拉古列治一半效果

88up 升到癲喎

尤西比奧

有
不過鈍+慢版

Swap Deal換咩好

son咁全能就算就咁加2點都好勁
好多細項都接近90
加埋chem style....

著長袖又唔鍾意
而家凍呀

著長袖仲要zip衫呀

Kondoubia / mendy 大唔大機會出？

大

88up難抽
好多85/86 up sbc都會用
一隻88可以塔幾隻84, 點計都抵

反而好多85卡住唔上唔落

有冇德甲lb食評

做左2個波叔sbc都抽垃圾

ederson卡左

SON有無食評

86rate requirement 之前應該仲有好多
Futmas愈出愈勁 88up只會不斷升

David silva *3
kroos*3
isco*2
Iniesta *2
Navas *3

好彩早幾日入左

尋日多仔85sbc 我都用左4隻86 3隻84 同4隻83
除非佢之後係咁出85 勁人

想留高rate人等有無其他勁人 untrade ucl son持有者都係放棄xmas son 了

唔好玩龍門呀

想入隻if mane
有無食評

如果基士文出If 仲可以出啲咩分
90都有兩張 91有一張

仲有 7 日, 之後仲有幾個大國, d 大國最重要易連, 抵做好多

上個星期講左 今日先回到

6 日

好貴
Zola點睇

普金sane定聖誕son

應該係91

有冇CHING DR會拎硬吹

timo werner有冇機winter upgrade
想入佢張tif

用緊alaba 正正常常
留返d貨算

Up梗啦出到tif...

個國家好小小會做

up左應該除左sm icon級

太撚中意son
本身有卡 加9萬到即做

akanji 拍住togs hummels食咩chem 好

左路太多人
留錢做後防算

我都係咁放棄左某d Futmas

查左查中非共和國
見到支國旗係未見過嘅國旗
唔洗諗hybird

兩邊都被迫害

為左佢轉返英超隊

LM真係唔抵做

7chem 放ST有冇得諗

Zola完全唔撞得

我本身無做到potm世3
所以覺得都ok
入場轉st

反而我覺得比起d stat算撞得下

Zola 真係算抵玩

又有愛

zola 豆腐黎

得呀梗係得啦
不過我寧願拎果20萬買呀古獸咁囉

依排晚晚等到兩三點先訓 返工成日恰著

In game係冇數字上咁廢
有時爭頭槌仲爭得贏
不過唔會expect佢下下俾人撞都撞唔跌

呢三隻同92雲佬(雙3星) 邊隻打st好？

純粹想玩啲細細粒又敏捷
有手感嘅話好正
但如果打cam/cf啲後上如何
見佢baby快過prime
Baby好唔好用

過渡既都應該用得過既
不過LW真係太多人選
就算係SONALDO都係咁話
舊錢比唔落手

等唔等都恰眼訓架啦
Holiday Mood

如果係ST抵做好多

St就30萬起跳了

真 無咩做 有時都係開下app snipe下卡

potm stering 定futmax son?

晚晚都係 反正都就嚟2點 睇埋先瞓

其實英超LM係咪都係夏神最好

IF 夏神

係啦 無明顯缺點 基本上咩玩法都岩用

ST三十萬我都走去做

到底咩事 係咪要Ban我了

用緊prime個隻
扭幾下就健康射幾勁

90reus係咪無好評

評到icon級喎, 只係太貴,唔係個個做得起

想買隻86波叔玩下

等你試 我都想玩

棄game 200萬coins 1500$

負皮係因為ea冇比88用家祭舊嗰張

做啦 4個都靚pack 埋單400k 咋

食咗錨

條氣咁樣

窮L辛辛苦苦儲左40萬
差少少比老孫吸引左

IF成60幾萬

同baby雲巴先啱

跪地求食評

仆街，心思思想做reus

講個秘密你知

其實謝拉特可以同時出2隻

做啦 早做早享受

隻馬仔3腳已經可排除

3隻都係伏，非完美數值，同世三差太遠

son 同 martial 偏向前鋒型多d
丁力就真係翼
睇你自己陣同打法

放走baby Henry upgrade成隊波好無

Budget夠做一隻
又未夠錢換世三
都係諗Son定250

甘平咩？ 點汁到400k 我見人地整都800k起跳

廿萬in trade，lm，又係窄咗d，英超左路真係多到瀉，有愛先做是常識吧？

1.3m應該上咩位先

隻son如果7chem打正前 好唔好用

法邊爐

我覺得if sane同mane應該秤先少少

感謝

Lihkg 標準答案： 換走overprice邊爐

學識咗打字先

邊爐換返普金 補少少上sif vvd

我唔明點解連登咁唔鐘意邊爐
佢打防中好穩陣喎

Dr係咪search唔到5格

干sir平佢好多但用落差唔多
分分鐘干sir仲勁

人夾人，有人覺得kdb好用 有人覺eriksen 好用

我而家隊波無左fabinho 廢左三倍

做既話成隊要換晒，無用開德甲

唔同聯賽好難咁比，咁佢玩全英超，英超防中黎講都無咩第2個揀

干sir d冷箭又係幾好J嘅

垃圾

我依家頭痛緊打412122點樣同時用簡迪同邊爐

Yes

干度比亞真係勁過法賓奴就唔會個價差咁遠啦

上集好似計（好似）？上集打WL要求高好多

412122 睇你打法 如果你話控傳一定用fabinbo stay back 好有用

邊爐防守好好多喎

打依個陣用雙防中
創造力差咗啲

問題係簡迪點擺

琴日多仔輸波 我諗reus再中potm機會低

英超牌頭佔咗唔少錢

唔同聯賽個價咪唔同

講緊全盛高位假錢差7倍

一齊支持12月基拿比拎

諗緊好唔好祭左張硬吹Sane 換張聖誕Son, 仲要補幾萬，換隻5 WF 番黎

認真呢

4包開到靚卡 七除八扣 4xxk 到

Ederson一場打甩三次手縋 彈比人頂空龍 真係笑住玩

尋晚做左 勁撚到

4包都係垃圾
得1隻比真歷

硬吹唔用就係垃圾,去馬

我ucl robben, ucl muller,if馬仔,全部拎左去祭sbc

點樣七除八扣［sosad]
一睇到都好想知點樣咁平
做卡送包 d包計返最低價啦 即係QS價
唔係真係下下做左就送十零廿皮你洗
至少我玩左兩年未開過超過十萬既人

david silva原來升到56000一張
之前35000入咗4張 但係4萬放哂

夠唔夠氣踢全場

粒L1㩒撚到爛先肯跑入去，屌你老母想點

4包開到靚卡 七除八扣 4xxk 到

呢句好重要,問題邊有個個咁好彩開親都好野

IF馬仔扔落去好似好嘥料

為左隻son 要咁執個陣
入場4222
但係丹狗唔full chem

Futmas最抵做一定係岩自己隊既後衛/防中
前鋒基本一出if就等於futmas數值
後衛真係難好多出

硬吹,用過幾場3星腳真係好唔慣, 英超lw又多到喊

咁唔用唯有拎去祭

我想佢出d靚卡面中堅

仲等緊英超CB/閘

岩呀
咁講法包包開Icon
倒賺添

自己有d卡都要用70幾萬

馬仔身體數一數二 左翼黎講

今個星期6放假，好唔好報WL
利串:1次都未打過

而家仲要有son sbc d高rate人一定升

有世三黑馬仔同威廉係咪唔使做SON

之前用邊爐個中場真係穩陣好多
大趺價止蝕先迫住換人

see you in fifa2020

而家Sane 做緊Supersub, 而家用41212無翼版，如果輸緊就放佢同250出黎做跑狗...好雞肋

屌你老母逼一我輸，個龍單手拎住個波比自己友kick 低成粒波比人射入

白簡迪屌打法邊爐

真係好勁,傳跑射都有
打雙箭頭拎黎撞牆好撚好用

而家可以點

高度同頂波都差好遠啦

爆你左邊開心過開心樂園餐

其實真係未試過
你試下唔好心急開波
今集未試過咁派膠法

我有片，點整gif

最新陣容
實現小花牙朗同隊

照你咁計 簡迪咪輸比邊爐

而家用緊LM IF Martial同LB Alaba
LM位in game會轉打ST
如果砌Son,成本唔高但LB就要用CL Ben Davies
是否不智

Azp打閘stay back 希望頂得順

隻朗甸又升左

非賣品

打啦

白簡用落真係全能過邊爐 agility好重要
我打3CM MK ERIKSEN 白簡

我直頭轉哂巴塞波衫
叫r10 fd team

唔入都入左，咪放下先
龍門太多alternative la

Chm低，是旦都一隻可以刷rate

一係就睇國藉，ederson如果用得著kompany 奧達文迪咪升

如果rate太高又會塊左t施華連保方

如果要if又會去左alisson度

所以艾達臣唔多機會係指定必須既龍囉

用牙ben會後悔

iktf，打WL打到隻漢奸接牙朗個頭鎚接到連人帶波飛入龍

冇巴塞主場 集唔齊一套

KANTE 其他方位太強 但KANTE 如果單防中都係差少少
要搭多個高佬防中
所以VIERA 咁勁就係咁解
又高又有KANTE既速度

牙朗真power header

呢個一定係你問題
就好似龍門球扔中中堅彈入一樣

都係個句，邊奴呢隻垃圾係西甲個價一定唔會過兩萬
只係英超利撚先會咁

我打DR都淨係得4格，WL都係咁既話會好痛苦
可能都係舒舒服服放假算

totg 曉武士升左咁多

咁問黎做乜

1M左右icon前鋒 求推介

好想買勁卡

prime pele

儲多d先

牙朗今集真係得頭鎚叫超班 健康射埋門都係美斯勁小小

Dr咩事 場場4格 但已經係中亞

白簡迪都係咁樣佩置
但係傳球明顯比邊爐勁
邊爐無wt傳波食左屎咁
同ndidi有得比

儲多700k換基斯普

都唔知點放走

你幾錢入，唔急啦
完futmas前一定有機會

究竟咩人先會做son
untrade又200k

又黎問人咩心態?

英超係靚左翼既人

牙朗唔玩健康射啦 就咁勁ban超勁

笑話黎？

依家都有18.5k,佢個價印象都係around16,7k左右, 你究竟幾高價入先會蟹?

得佢好用？

Ea

Rudigar 換 vdd
Mk 換 kante

仲有冇咩可以執？

有咩問題

即放先

終於夠錢買埋rio
心目中4隻最好用既後防已經齊哂

可能講得唔清楚
玩英超但係無靚左翼既玩家

億萬後防

1m到喉唔到肺
軍刀用過 不過個個價不如買小花so9 IF salah

但今集真係頓頓地
用唔慣

企定定都護唔到空門 避開都冇問題？
利申我係入波個個

咁雙防中 白簡迪應該配邊一隻防中好？
都係邊爐咁既價位

如果你用到豬腦，可以試下lkk or Kane

諗住同柏圖雙箭頭

利雲都係

都係果句人地整唔整又關你咩事姐

Kane好勁,
點射都入咁

依句真
成班1m下既都係雞肋黎

其實無
球員唔多會過白界
始終係game黎，慣左了

15 6k

仲要好似某d人咁跌價蝕錢蝕tax

邊爐既價位係咪得返if老母同費蘭甸奴係ok？
我自己有古仔無諗過呢個問題

打DR search左成朝都得4格connection
平時9成都係5格
有冇巴打都係類似情況？

玩緊hybrid要用xmas akanji 頂保定就換隻witsel 頂IF vecino 踢防中

睇數值ucl版都完全輸哂比vecino

我就係 hkbn用家

賺緊錢啦
搵晚夜小小訓，出完sbc睇睇個價就放囉
入85/86仲好炒

咁試下買隻Kane 先
我覺得豬腦好好用 除咗比較易甩腳

問黎睇下單機玩家應唔應該試下去打WL咁解，因為之前返工無時間打，咁啱今個星期六放假

廢架都係
仲要冇氣冇身位 用佢真係不如用馬迪

應該ser虧左
網上含一樣 平時5格今日4格

我用遊戲角度覺得係佢整動畫既問題
系統判定係入左 差在點樣present
現實足球都有唔少龍派膠
佢要係派膠 ， 普通撲救 ， 神救中
搵到平衡 咁多年都做得唔太好

我隻Kane 頭150場場均一球+
150場之後就啞火

講得好好

我就係蝕tax既例子
仲on99買隻偉利玩
屎到喊

邊爐價位真係無第二啲人
但係佢真係又慢又比唔到波

比唔到波...？

貼埋7chem 屁馬cam
唔想重演利雲事件洗多左隊波又降grade

頭一兩個月用Kane 鳩射真係好勁
係唔鍾意佢成日比人撞趺

BINO 用過模組真係比同價防中強
費蘭癲奴都比佢撞飛
又頂到波
慢就係慢D
但邊有咁多又大隻又頂得又快呀講真

佢係我個隊進攻黑洞
斷球永遠都係佢身上發生
最緊要係佢甩左波會追唔返

大家出場最多既球員係邊個

平時玩開5格 唔係5格都唔開波
頭先試一場4格
垃撚圾到
真係辛苦曬平時玩開4格嘅巴打

有無人用緊Casemiro 打DM
求食評

Bino跌到落萬零蚊就叫抵玩啦
之前80k真係

自己用邊爐因為佢平時行行企企 唔識衝
所以好穩陣冇咩失位 人地攻埋黎佢企位好
鬥身型又唔會輸

用過德甲班人 就知佢完全唔入流

佢係勝在易連

純守 搶波勁
但好撚鈍 幫唔到進攻

potm hazard
因為係untrade 佢最少都會入到bench

Untrade部隊
Ucl upgrade中左黑山之後場場出咁濟

用完白簡迪我真係返唔到轉頭

好用 食完shadow唔算太慢 防守完全無問題 夠硬淨 進攻後上硬ban有時有驚喜

邊爐堅慢，壓左上去唔駛旨意佢返得切防守
黑白簡迪配搭好好，唯一問題輸高波

老實講

正 好鐘意j呢頁 見到d球員踢咗幾百場真係會唔捨得換

4萬銀 今晚試下先

條友vision低 weak foot得2星 agility低速度慢

傳射用死腳即刻收皮

又追唔到人

依件真係好撚勁 勁在個模組

頂波kante係輸蝕d

干sir都係2星wf 評價同邊爐差咁撚遠

其實rttf bino會唔會勁小小呢

平 + 有唔用weakfoot trait

prime rio用anchor定shadow好？

anchor

四十幾萬 你用埋我果份 直接買簡迪唔好

RTTF bino勁 但係rttf卡張張都overprice

我有Untrade

干sir靈活啲，又快過佢，strength都強啲，係防守數值差1-3點

untrade點同trade得個d呀

拎住普金公廁隊既朋友，係咪未儲夠2，3m都唔好諗upgrade 隊波？每次儲到7，80萬又想洗錢

不死人唔係浪得虛名

干sir係衰在H/M
如果唔係廢賓連車尾燈都見唔到

1.6m內st 係咪都係crespo 仲有冇其他

干sir 3k有找
邊爐幾錢呀

邊爐既能力算係咁 有幾多個防中係咁高大
速度都唔算慢 STAMINA 高 防守數值高
防中傳波失誤有唔少都係玩家問題
成日急住傳出黎
對住識用既對手 都幾煩 成日死企係禁區頂 之後就阿走你D人

逐個up囉有咩問題
除非你買牙朗/Icon

防中又唔會比人放狗

課左7200得2.8m coins同potm hazard

速度唔算慢你都講得出
你有幾鐘意邊爐

連登居然有人吹奏不死人
世界變

POTM世三包皮屁馬打前，KDB簡迪普巴打中間，蝗三角m朗alves 打後

最公廁既普金儲齊晒，成日想玩icon不過買baby似downgrade

無辦法 大舊衰既缺點就係咁
慢吞吞咁
但做返份內事佢做得幾好 簡迪當然更勁

坦白講我上簡迪前都係用硬吹邊爐，又唔覺得真係咁差，仲有header 。不過貴同唔抵就真既

雖然我係蝗 但真心推介玩西甲用佢

最大問題係前幾日出左隻25k既白簡迪
自己覺得防中跑得慢包唔切波就玩完

白簡迪真係bug黎
弱化3成左右既簡迪

if salah好過88raul？本身用緊美羊

你認真？而家好多人玩fast buildup 架波

If salah對過射波又係識自動導航 仆街黎

人人打法唔同，無咩隻一定勁過邊隻既，有人鐘意用身位”的”住人 腳長封人波，有人鐘意顛狗咁死迫

之前用bino比人一個one two 就過撚左 轉身慢過撚

未用過raul
不過icon 大陪份都非prime不買

俾你搞到好想玩94細哨

但1m下既prime 都伏伏地

加入我地喇
細哨朋友隊

prime最近個價買到雲巴 salah驚唔啱踢同得3星wf 上集用住烏打st屈角球同做第一點

All in啦 真係好撚勁
唯一缺點就係我都幾肯定無左朗甸應該會唔識踢了

唔捨得牙朗

要屈角球用vieri

應該話英超買唔起簡迪 就係要用佢

細哨朋友隊

同類型嘅干sir完勝

我覺得大家俾啲跑狗搞到對防中要求大高 現實有幾多個又快又靈活又大份 變種人咩

我就係賣牙朗換朗甸

真係會 我無咗牙朗都入唔到波咁

依個真 所以古烈治 偉拉先咁撚貴

我依家下下做波都交哂比朗甸咁制

技術好既人用普巴可能有偉拉同古烈治3-5成
普巴又係大份到 手長腳長到 用佢同干SIR 係禁區頂一人企一邊正到
55波又兩個搶哂 好正
最好就干SIR出張法國FUTMAS啦....
20萬內可接受

91夠唔夠做？89係咪不了？

唔可以下下交比大當家架

有冇85 rio食評
Anchor定shadow

89 唔掂 得個樣
但係for fun 絕對支持買

91都勁 不過同94係2個level 仲要冇左條馬尾
89狗也不屌

89 玩過一排
入球數都勉強高過場數小小
但性價比唔高
真係係AC米蘭咁樣既佢 小小回塘

放牙朗換都諗得過 好快totw牙朗應該跌返落2m附近 換定細哨當保值都好

普巴缺點都係H/L 其他都對得住身價

如果淨係快 靈活 大份 現實都唔少

加埋識傳波 射波就少了

用開盧卡古轉左vieri,要佢控要佢比波真係得啖笑，衰過lkk,但用慣左淨係攞黎9射好恐怖，成日入啲180度轉身狂ban

toty先岩

皇3個中場都幾好用
係kroos慢啲鈍啲
但射傳都屈機

89真係得個樣睇下
94衰在係lw位 同屁馬撞位
如果唔係真係訓身落94

依家隊波真係唔比大當家唔得 其他人信唔過

89驚唔夠kdb好用。94怕完game都未夠錢，aim91玩先

9射好勁我同意 但一中鉛就企左係到

89衰M/M 同慢
隻攻幾乎唔會主動走位
有位健射都會入

但係用落就係3隻都唔同level

屁馬絕對唔係朗甸個皮

你起碼有馬烈屎做波下

有時D高波想控條友窩利，但都會變左header頂波，應該黠禁制好?

isco係衰小氣 之前用過kroos 不過舞唔掂

Timed finish

用佢不如用干sir
干sir一上就係icon

prime朗甸真係咁勁？
見好多位巴打用 搞到我都心郁郁

的確H/L
如果係H/H 無辦法想像係點

咁巴打轉咗咩？本身用羊就係覺得拎完first touch再轉身有啲鈍

想買佢打防中 但係怕唔怕defending stat低？

快 靈活 大份
數五個聽下

有咩關係??

迪比亞路都信唔過

全部變左慢動作咁
朗甸好似所有野都較左fast forward

本身用緊Vieira
準備賣左佢入多幾隻皇Icon
諗緊不如Hierro打Dm

zola嚟喎

唔怕 我用佢拍尼恩雙cdm都守得幾好

能力值加名氣係值呢個價既
係pro player先用黎做SUPER SUB

屌 fake到

肯定kdb 勁好多 左右開弓 屈體力身型 好簡單咁用已經勁
我自己係 kdb 玩到悶 轉過89細哨一排
89 進攻緊真係可以突然停係度唔郁

勁到傻呀！！！

真架
有bug 好似fast forward 咁

kroos要兩三腳內搵人傳
接波停望定點做
isco可以hold完再控
不過kroos啲氣都唔多

聽日派埋彩先 feel到中小花

Zola 70分鐘就斷氣 唔好提

有個問題
如果你半場lead 2球
下半場70分鐘連續輸2球無落腳既12碼+食鉛球
你救到1個12m但明顯有晒反cup劇本
你會繼續攻定猜撚到完場？

勁懶 又衰stam

試下禁住L2射

真
佢好似所有野都快人一步
唔知係咪心理作用

DR老閪都攻
WL我會猜 真係有信心先攻

KDB...

有無隻左閘食評

一定係攻
久守必失
同埋FIFA個系統唔鼓勵人猜波

猜到完場都係會傳唔知咩波比對面 無分別

kroos遠射係幾好j 不過隊西甲中埸full咗 我簡midric棄kross

轉兩閘同中場中stay back
睇定空哂先傳
唔好淨係喺後防猜

除左WL最後5分鐘之外 點都會攻

開始嫌棄隻potm lucas
好想買salah/ Messi 玩 但咁貴唔啱用就hihi

如果WL 衝緊Elite我會猜上去比翼 然後向後跑
衝elite 唔理得咁多

yes 畀翼玩 chok下skills move最穩陣 有咩唔得畀隻閘 再直接回龍

大把啦 你講現實 SMS 普巴 rabiot kessie sissoko

上次wl 打過幾個人80mins開始已經用呢招

普巴真係幾快
rabiot 又真係幾大份
sms 又真係 cdm

如果你防守係需要佢自動波 普巴就唔岩你
手動就一流 體力高手長腳長高 大大份
從後捉住又得 係正面撞人又得 手動就係ICON之下既中場黎架啦
如果佢拍簡迪就最好 有高有矮

Ea 你又搞邊科呀，已經中亞架啦，一次五格都見唔到，點玩呀

簡迪 同 普巴 點解咁公廁
重點在 運轉力高 由防守方 變 攻擊方既流程 佢地兩個確保到順暢
突破力高
呢點係差唔多無普金中場做到既事

冇錢upgrade 晒兩隻 如果拍住馬度迪雙防中既話升級做普巴先定簡迪先？

用開Fabinho打單防中
Upgrade 邊隻好？

賣馬度迪
之後干sir+簡迪

打雙防中就簡迪啦 陣間普巴同你衝左上去得番馬度迪比人打反擊就大撚獲

前日見跌左咁多入普巴，試完係幾正，幾靈活 防守都幾屈

扮攻
轉532 st stay forward , stay wide
其他人stay back 有個就斬上去角球旗戰術
俾人夾就回後 轉邊 再角球旗

In blanc we trust

l2個花式射精好好玩， 勁多靚窩利

咁樣轉係咪好似downgrade咗咁

課咗幾多
見到都驚

咁你有咩見解呀

普巴又真係慢

rabiot 又真係唔大份得191cm

SMS又真係國家隊同拉素打過CDM

26m陣

要古烈治都唔要95PELE啦
第二個陣包皮可有可無

咁睇你能力啦 , 就算你擺佢做CDM , 佢都做唔到 正宗CDM企位
我自己用普巴就要佢滿場飛 周圍打人 總之全場都要見到佢
你做到手動 控到佢存在感好高 咁就普巴 佢有埋攻擊力1
唔得呢 就簡迪

其實而家都係 用緊尼恩搭馬度迪 有時直頭兩隻上晒去

有咩FAKE SHOT招數好用
OPEN FAKE SHOT識出
但成日把握唔到咩時機出

次次post個陣出黎都有人問
btw sam哥覺得邊個陣會好d?

已經較左 stay back

點都唔會係自己後場猜波先
基本意識黎

其實干Sir即係邊個?

一定係上，古烈治無可取代

古烈治貴2百幾萬 唔夠錢
rw好似冇咩選擇 但如果用prime朗癲就一定要有右中場

kondogbia

但 Def 79 Phy 78
打單防中夠唔夠做？
有冇話要食咩chem?

90古烈治已經好夠玩
94朗甸去LW咪得
陣用451又得 4332又得
用得咁多錢 點都唔會留包皮啦

上年朗甸icon幾月出？

咁唔賣人 繼續儲錢升d人上prime

牙朗真係好撚on9
黃燈又入 灰燈又入，入撚到我都唔好意思

嘩 屌 你仲邊有分
前場個個都可以大當家
但朗甸真係值玩 試試佢
係wl打加時可能會唔夠氣

普通fake shot
fake shot踩定個波
4星/5星企定fake shot(scoop turn)
5星行緊scoop turn
L1+fake shot

Hi Sam 爺

閘會唔會上去攻

朗癲去lw 咁rw可以揀邊個？

我會食anc

夠哂，食anchor就搞掂

冇用架，自動波攻上去
最尾頂唔順Matuidi換左Allan

馬列斯 沙拿夠做
覺得好用過包皮

第3招唔係好識出
例如4星好難有時間企定再出FAKE SHOT
有無影片 SEE SEE

Best
但古烈治一定要留

唔會 我雙閘一定set back
因為我打唔慣雙防中 如果雙閘上咗去 得一隻簡迪包唔哂d位

普巴點樣快呀大哥
191cm係高度你會唔會話Crouch大份
得71kg你同我講大份
SMS 係BOX TO BOX全能中場
唔係CDM

其實matuidi 有時角球佢禁區頂有空位就番佢左腳健康射都有驚喜

呢樣真
Salah俾佢左棍起到腳健康射就輸左一半

fake shot踩定個波之後再即刻出就得
或者背龍攞波嗰吓都可以出

咁就啱哂啦
alba換蘇超左閘

個個都全icon陣 仲問邊個陣好d
笑死 pro player個陣差唔多個個都一樣架啦

仆街 試過比隻if salah左腳射到好絕望

遲d有錢買黎試下

我覺得唔好賣古烈好d
個中場差左好多

又推介你隻最愛

唔勁嘅話唔會推介
絕對冇伏
暫時最強stay back左閘 + 卡面型仔

好
不過想換走cruyff 成日wl打加時就冇哂氣 仲要4百幾萬
不過佢又真係好好用 成日都唔捨得賣佢走

普巴快唔快 自己google下ok?

等派彩好撚悶

真朗比利屁馬3揀2 留古烈

德甲隻lb 做完玩左幾場 個人認為alaba勁好多
但都係j卡面

見佢平時妹下妹下就話佢慢

個波一去到普巴度真係好慢

佢鍾意撚黎撚去

比我就唔要比利

有波到就上腳撚兩下/得下身位先傳

我用佢都會 拎到波實上腳推兩下/插幾下花先傳

唔係邊得黎 5* sm

其實張屁馬賣左佢留比利真朗Eusebio 重好 屁馬overpriced

我都係
成日覺得就咁要佢做駁腳哂撚左

FIFA數值佢都係得7X
諗起Kroos之前畀人減到60都冇
Vidal今集得57

但普金屁馬都識fast forward 隻cam 屁馬應該都好勁

feel d數值就算啦 阿仙奴個中堅papa都好快

隊內頭3 得6x速

PSG 仲要對獌
又有得升

Inform同普金都值 cam 唔值

95比利好勁
我覺得勁過尤西

fifa d數值參考下算喇 好多時係為咗就rating先格硬整高整低d細數 唔通manloas射波同傳波真係會得17同42能力咩 仲廢過d中超仔

得個10萬左 之後個幾日聖誕卡應該都無我份

明明已經係中亞，點解search 極都係得4 格

第二招點出？

Vidal 真係離撚哂譜
一集時間跌成十幾pace

10萬左右

祭pedro唔抵

就咁Fake shot 唔好推左菇

Pedro 以後冇左就冇
Son都話可以搏IF同有UCL

比我會41212 牙朗 比利st Eusebio cam 中場 Kante vieira gullit

無錢上依幾隻

之前美羊羊 自己貼個體測結果

炒左daddy 可能唔同哂呢

真係未用過

睇返fifa個數 得啖笑

93–>94差成百七萬 94 絕對最勁 但唔值

唔明點解papa會得返6x speed
明明上幾集都仲係7x 8x

傲逍遙max speed 高過拿卡

我對過CAM 屁馬 果個人仲要sm 好勁 真係fast forward 咁 怪物黎

我打法係同人鬥攻 試過用雙防中 前面少咗個人完全組織唔到
之前用vieira gullit打雙防中 cruyff打cam

上集好鬼勁78速 又大大份 普金我都用左好耐

vieira+古烈治 應該無可取代

係囉，無啦啦得返6x速

用我個陣 雙st 潛入後方 cam stay forward Kante vieira stay back gullit balanced (佢會衝上去幫波 又回得切）你彈下彈下都入幾粒啦

Gullit 打防中我覺得曬左 玩fifa 回張卡可攻可守一定係揀攻 防守回身追都夠玩

vidal同佢俾人砍左十幾速

但明明仲好快

因為巴菜

其實都可以諗下 反正都想換走cruyff
打埋今次wl都上唔到e3就試下轉

你咁既陣都上唔到唔關人腳事啦

我鍾意用沙基利多過佢
好雞肋

好阿 真係誠意推介
牙朗唔洗多講 pele同Eusebio 全能之餘可以幫牙朗造皇

控球4231 轉 快速4222 爽到

不過70分鐘全隊見底

主要想知 搵唔搵到VIDAL真實速度
為佢平反下
你老母 EA 佢快返一定係西甲中場第一人
傳射扭落腳 樣樣掂

本身惗住升baby blanc 但原來都要1mil
即刻收番埋

我知自己技術唔夠好先想試下邊隻人/陣用落順手d
睇下會唔會轉完可以提高勝率

baby都值1m係有佢嘅原因

我有張硬吹UCL仲做緊後備 d
除左速真係其他都好好

課哂金又無PACK抽

Fifa派數值就不嬲睇成個聯賽踢法 你見踢開傳控既西甲幾少快人就知

唔識玩4231個setting感覺太慢 433啱自己多d

今晚出沙基利 可以咁玩

牙朗真係好好用

全部un吹做 執幾萬都好

真 爆機陣

好想快d出totw 儲咗10幾包今晚一次開哂佢

4231好撚悶 健康射>搓>健康射

普巴呢D賤種狗送都唔會用

用緊4222 fast build up

會唔會走散曬

覺得你cruyff換隻94屁馬仲好
牙朗st 尤西比利屁馬cam 古列治kante cdm
諗起都驚

110萬入89 謝4抵唔抵玩

Cdm我唔用stayback幾好用

4222 應該屈機D 如果用呢D人
拉邊 可以 搓又得
前鋒ONETWO可以

玩SB 真係玩到個人好燥 班電腦無限氣 又9搓搶唔到佢波 矮仔頂波勁過中堅 後防解圍下下都係電腦拎返 唔知點解佢地後防永遠齊人 DLLM EA

sane用落好正 走位正到

唔洗埋去搶 封傳波路線 佢會自己傳失

有勁CDM 識做波既話4222係勁
如果CDM 係邊爐之流就真係4231算撚數

關鍵時候要佢埋門真係嘔血

Pedro可以打cam位打rw又得 好撚全能

用if mata 加隻85前得唔得？

拎FB人做SBC咁撚癲

戰術板幾多格？

冇勁cdm我用cm就算 比佢跑上跑落 傳下波就算

回防自己控 cut passing就ok

換唔換好
但本身有隻M朗

SB要有耐性, 成日輸0:2 0:3 都反贏到, 輸波就轉全攻

蘇斯克查教最聯 牙fred有冇得翻生

我覺得埋門個下都可以接受 講真已經試埋尼馬 覺得幾隻翼埋門都係差唔多

有無人用白簡迪 代替簡迪，跟住賣左簡迪

換乜？

一日有盧卡古

我見防守通常用退後 進攻用balance

Lozano今年super sup效果好似麻麻？

要上就唔會咁做

屁馬健康射好撚勁wo

防 寬3-4 攻:唔記得(應該窄)
深7-8 禁區:7-8

用過上年隻84 可以答你係

未驚過
大把翼都做到SUPERSUB效果

真.垃圾

差400k買基斯普，唯一方法，賣左佢

一定冇上年咁屈機
不過都勁

Allan 好撚勁
睇下課唔課金 再課就換番隻馬基利利番黎 又係癲狗黎

乜9replay都睇嘅人好撚煩

我防用bal 攻用fast

遇強逾強 節奏好快 刺激好多

唔入嗰啲又睇 行去角球又唔skip

今集我覺得勁中場好緊要 唔建議換走簡迪套現

賣ps4 ut coins 7蚊10k
包卡包tax
tg係

咁如果白簡迪代替普巴呢？

Fast 太消體力

普巴無可能有ICON以下代替到

還好 如果有CAM位就一定要後備 90氣都會斷片

咁唯有打多幾個星期

歐霸sms

指令點set
最中意打快

其實較balance，之後自己打嗰時手動快都冇問題架
又唔會扣咁多體力

古沙華

supersub 呢隻應該唔錯
pace bal agil 氣都over 90
玩緊nos hybrid 正選打cam
好撚靈活身位比想像硬好多

我有一set陣係424 fast build 既
不過真係落後先用

2前 潛入 留前
2cam 留前 自由
2cdm 盯人 守中 唔好stay back
LBRB stay

呢隻見過streamer 用

正野黎 要換

我都白簡 換找 普巴

覺得守得勁左

係攻個下少左下遠射

更多巴，son建唔建議做？

今晚試

但係2個防中都好矮

仲要雙4*
除左矮之外真係幾勁

我就唔會做 咁多左翼

有冇人做son lw lm 多選擇

想問有冇手足用if partey加干Sir打雙中場?

有冇真樣

這個shot 這個pass

2萬幾真係sbc卡價

if partey伏野

Son已做 埋單6萬
不過祭左隻Kroos

好撚後悔做左potm史達寧

kroos好健康喎

我上年都用左成年 佢同alessidrini
大家用緊邊隻super濕？

mls mvp一定要做
趁仲有時間快d做

用if partey 不如用摩迪食shadow算

86 ANDERSON

KROOS最初都覺得好慢好鈍幾難用,
用慣左就覺得傳同射都好勁

FB Pato, POTM Lucas

不了 太慢
射波排隊都未輪到佢

價錢都有D距離喎
btw功能似咩?

識貨ching 不過佢個樣太肥 我放佢後備算

咩料

無 留意wo 好似未close up 過

勁撚到仆街

supersub 第一選

冇POTM 250 , POTM Hazard果D
係唔係買Mane嗰啲仲化算

普金世3

平過son ??

普金世三俾你撚到我

想覆卓 但未練到100% 綠都覺得無好結果

有幾次同d 正常身形拍住搶竟然搶贏
轉身又快sm 都慳返
composure 重有84

依家300k就有

禁區頂drag back 守兩邊 順腳綠finesse 逆腳綠硬bang 點守

其實我都唔係100%綠
咁啱對你嗰場㩒得順咁解

用IF PARTEY 你應該都係主守
用摩迪食SHADOW頂佢 防守力係差dd , 矮d 冇咁大份
但轉守為攻能力非常勁 唔會傳失波 唔會比人迫一迫就失 , 盤扭 , 冷箭一樣勁
if partey STAT 同 SPEC 睇落仲正過干sir , 但鈍鈍地 , 樣樣都唔叻 有位都唔射得
仲有hidden 缺點係 H/H 就算STAY BACK一樣會上前
你會話 摩迪都係架 但摩迪速度高 回身快 上到前面 造到波
partey就打哂飛機

喂想加你玩
我比psn你

好呀 你psn係?

定係我比你psn佢
咁你地2個就唔洗喺度講自己psn
我有哂你地2個

你扮乜鳩
你得一兩下㩒唔到綠

整左SON 個國籍差唔多只可玩英超

好啦 就咁 暫時只加老屎忽 我無sam哥咁大愛

想加sam哥好友

好
一係你比我個個佢
唔想係到爆

落底出波 係咪86會好啲

2個比哂

今集一出果陣見到futbin第1個comment問did he lose one leg

托里拉遠射都有一手㗎喎

右腳綠燈都好勁

頂無做zk

幾十萬買隻icon 就唔會淨係落底...
落得底都唔會揀佢...

vidal本身都係box to box嚟
default dm

小弟結論要揀都揀89
86得快字

Swaggy巴今集係咪冇打

futbin 有時啲comment 好搞笑
法甲有隻唔知pepe 定邊個
wf 1星 有人問係咪義肢黎

各位CHING, 想問個問題
我而家D LINK 起碼都係橙線加幾條綠線, 但想轉陣
想問如果有條紅線, 但總CHEM 都係100既話, 影響大唔大?

冇影響
條友夠10chem，總chem有100chem就得

d鬼佬瘋狂9up
前日隻Futmas Zakaria
有個comment話i have played 684 and score 1456 goals and 3500 assistants. real a beast
跟住有條友話He broke 354 legs in 523 games and sent the opponents players in final retirement (new update function). He is good for the money.

其實仲有隻prime makelele 不過因為鍾意kante多d同埋隻makelele係硬吹
所以擺咗係後備
不過用落覺得kante偏向截傳球好d makelele就1on1防守好d

舊年 華西1星腳 笑撚死

唔該CHING
咁即係紅線之間兩條友就唔會影響, 係計整體?

abala 難得有波入 點知少kimchi 一個assist
kimchi if 極都唔岩踢閘

我都唔想 因爲德甲真係無翼好用 又唔可以唔打無翼陣 因為隻馬列斯好有用

咁都唔錯 做二隊 平平地

咁strong hold算

更多hold緊咩

西甲人啦 好耐無出西甲了

6號出隻普巴會點
純FF

我
雙防中

gun

有一手 就又未到普巴層次

無啦 舊年都同佢WL過兩次

一齊sm勁好玩

我隻普巴射波好撚廢.....
下下open chance都射到上moon...真人咁款 要跟sam gor學綠燈射先得

普巴射波真係好廢

不過升晒價 hold住幾廿隻if charles算

呢隻右閘好用？

西甲唔用美欺，係唔係都算平？

艾加 巴 今晚得閒就打番場

ARE YOY SURE？

認真冇得同世3比

Reus 只能做你2隊

正啊，睇球員號碼

you sure ? i'm sure

正沙雞 5sm

幾撚無知先問得出

130萬budget 有咩抵玩

應該係滑鼠福本人

淨係module都唔同啦

同路等league sbc

Son都勁撚過福

英超西甲睇怕都要1月先出

等謝4 sbc等到game都完

agger，但對得起兩皮幾身價有餘。

有無人用90henry 打st 求食評各位手足

德甲隊幾好用 舉手佬好多神救 中場zaka可以打傳控 前面隻利雲有空位唔理咩腳都抽得入 好似so9咁

玩緊英超陣左翼得普金文尼同OTW Ric柒
有時hybrid古仔
心思思想做Son

Son食hunter sniper 定engine 好

玩德甲無得唔做啦

同totgs alba 差唔多 大隻D

用紅卡3萬搞掂

90 salah同88 raul打正前有無巴打有食評？邊隻好啲？

左定右閘

salah

拖仔 定 拜山 二揀一點揀?

主要cdm 拍黑簡迪

兩隻都用過不過想聽下高見

同路
成個transfer list都係西甲人

過埋futmas出啦掛

英超撚差lb呀
If robertson就老閪都唔用

竟然做埋son

仲有三個名額
再唔出就買算

me全部入西甲
EA撚我狗出英超先即棄game

Saul同ASAP 好似唔錯?

仲有法甲，費基亞好平

same 個幾月前入左幾十隻銀人
塞住左個transfer list好耐

人場轉翻4231
用硬吹都係6萬 要強化朋友隊

3星wf影響大唔大？

買左同一個球員，過一百隻，入左sell list又未賣出，係咪store唔到入club儲住先，又開唔到pack?

左閘做咗啦
右閘呢隻好用？

FIFA IS MY LIFE

I know that feel bro
一齊集氣快啲出

Saul 同路人 果日走唔哂 仲有60隻

打雙箭好啲

邊日有得走？
我10000-11000入左好多
一直等14000

14000 前日升左個令鐘

全能型 德甲右閘無咩選擇 一係佢一係捷克果隻

一個字 勁
但模組所限 唔好扭太多波
Targetman + 跑狗 + 全能

遲啲試試先

利迷好想用if robbo同sif vvd 但真係overprice得太誇張

M朗好似勁過ROBERTSON咁
不過真係唔夠快

羅白頭唔if真係搵鬼用

本身都用緊 不過見佢升到20萬忍唔住賣咗

D人講到拜山係古列治咁，唔會差過托仔啩？

一定係Renato Sanches勁d

Superbaby Gullit

好撚柒 禁鳩既比較
希望你係假膠

Hazard all day everyday

要用美職陣贏6場，好似好難

西甲幾時有右翼 又無錢up bale

德甲果堆都幾勁

係德甲少人玩

試下德甲隻左閘係英超 大把人狗衝

買前場幾件普金

入場換龍 雙防中 好夠做

似唔似c 朗

100萬有邊隻LM icon 用得過

食guaridan 加 def dri d stat 唔錯

入唔到隊如果唔係都砌

一
有冇得執

希望快d出kongdoubia同mendy

尋晚入左10隻dc9 希望今晚中

有無兄弟買過coin

Ching幾錢入

出左15隻 暫時得2隻西甲

有，好安全，6蚊一萬，唔會ban，無限制，希望解答曬你疑問

萬一

推人落海

lm世三

已經答到熟曬
心動不如行動

我都差唔多

其實普卡係咪都夠架啦？

三十幾萬ok啦, 想梅頓斯full chem要換埋lb做盧卡古細佬

bale都好似冇乜人用
再平啲就dembele...

我隻ucl dembele 用左200幾場 都未有其他人頂`

啱啱都課左 爽

其實佢幾好用

感謝‘我仲諗緊爆炸頭洗唔洗換

btw if alex sandro vs rttf alex telles vs 蘇超左閘 有冇巴打用過邊隻好d

用icon買coin應該最穩陣

攻 telles
守 蘇超左閘

平衡揀Sandro 半攻揀telles 全守揀蘇超

好感動 Sam 爺同我一樣惗法

ok

不過我覺得蘇超左閘邊方面都好過sandro
所以淨係講咗telles同佢
係難連咁解，連到又教stay back嘅一定係蘇超左閘

Link都出埋 心郁郁

好毒

攪到我又有啲興趣

等到toty差唔多出再大大筆咁買，到時又平又多

我都買左1千萬
今晚買icon

西甲用緊otw promes 換totw dembele 換唔換得過
或者可以點upgrade

7000蚊

下個post擺係頭版

雖然真係唔係貴

零課開既真係無咩感覺

有冇圖睇下先

冇野既
用錢買時間姐